# Repositorio Web23

Este repositorio se ha creado recientemente para alojar todos los proyectos web desarrollados durante el curso de ASIX. Aquí encontrarás una variedad de proyectos relacionados con el desarrollo web, que abarcan desde aplicaciones simples hasta proyectos más complejos.

## Descripción del Curso

El curso de Administración de Sistemas Informáticos (ASIX) incluye una sección dedicada al desarrollo web, donde los estudiantes aprenden a crear aplicaciones web utilizando diversas tecnologías y herramientas.

## Contenido del Repositorio

El repositorio Web23 contendrá una amplia gama de proyectos web desarrollados a lo largo del curso. Algunos de los temas que pueden abordarse incluyen:

- Desarrollo frontend con HTML, CSS y JavaScript
- Frameworks de frontend como React, Angular o Vue.js
- Desarrollo backend con Node.js, Express, Django, Flask, etc.
- Bases de datos relacionales y no relacionales
- Despliegue de aplicaciones web en servidores

## Actualizaciones

El repositorio Web23 se actualizará regularmente a medida que se creen y completen nuevos proyectos web durante el curso. Asegúrate de estar atento a las últimas actualizaciones para descubrir nuevos proyectos y ejemplos de desarrollo web.

## Contacto

Si tienes alguna pregunta o sugerencia relacionada con el contenido del repositorio, no dudes en ponerte en contacto a través de los comentarios en las solicitudes de incorporación de cambios o enviando un correo electrónico.

¡Gracias por contribuir al repositorio Web23 y compartir tus proyectos web con la comunidad de ASIX!

